蘋果啲sales宜家真係幾串下

事源我係IFC到試緊佢最新個耳機，話啲聲幾靚，我同女朋友講好聲過我屋企個遊戲耳機，個sales就串貢貢問我咩牌子

我話係ROG，跟住佢就話垃圾黎架喎

咁我問，咁你推薦買邊種呀？

咁當然佢就話：買呢個啦

之後我試完唔覺有其他連接方法咪問佢個耳機係咪得藍芽連接，佢話係丫

咁我咪話有啲可惜，我部主機板無所以用唔到。

跟住佢好驚訝好串咁講話無可能架喎，主機板點會無藍芽，咁樣點連接野佢仲串我話廿年前既HP機都有

小弟唔熟電腦，所以想問下係咪宜家所有底板都標配藍芽？咁樣比佢串一串我搞到有啲嬲其實，我係入黎想了解下跟住消費，佢就當我弱智咁句句都疾一下先安樂

利申：試錶帶個時個姐姐好nice

冇

唔知你做乜嘢

我都唔知做錯乜嘢

係咪香港文化變左我未跟得上

投訴佢啦

底牌一般黎講係冇藍芽 都係另插dougle

好冤枉

咁都忍擺明係條女面前落鳩你面
係我唔忍 串鳩佢做藍精靈搵得果兩皮幾啦

即是叫佢換第二個服務你

佢個AIRPODS PRO真係咁正咩?

Notebook就一定有
大機好少包埋

唔熟電腦野所以底氣唔夠不過我講左用咩板之後佢即刻上網check，check check下佢好似自己收左皮都

聲係唔錯，但4000幾蚊都有啲貴，不過都係個句我唔熟所以唔評論值唔值啦

多謝師兄下次再有人咁講我一定好惡咁串返佢

乜撚底氣唔夠支那狗

底你老母氣
用埋 d 乜撚野蝗語
怯左 / 淆底呀屌你

Sorry,怯左

你睇清楚佢問咩

我試係試頭戴式個個

藍精靈越黎越低質

到咗串貢貢串啲定係串串貢串啲
不過佢貢串真係要教訓吓

佢令我選擇以後唔去中環尖沙咀個間so far感覺最好

用佢果d 黎打機呀? 叫佢咪撚玩啦

可能因為你個樣似弱智

咁多年都係去ifc嗰間
服務每一次都OK
從來冇見過你咁嘅情況

我會彈佢鍾，大大聲話唔駛你服務喇，搵件醒少少既過來

見你有女
玩9你je

證明一個人真係要了解多啲不同範疇既野

遇到呢啲情況明明人地有問題，自己都無能力反駁得到，唯有焗食，喺女友面前柒哂

論樣比較起黎一定唔夠佢個金色磨菇頭弱智我覺得真係錯在太有禮貌疾極都唔駁返佢

你冇事丫嘛,香港係好多人講嘢唔經大腦

底氣
樓主條底唔夠透氣？

樓豬 比個salse串

我錯了

咩面都冇哂唯有上連登出post屌2句

好核突

變到好似垃圾場sales咁

我有返問返佢話大機主機板唔係好少有藍芽架咩，跟住佢自己囉電話縮埋一邊check

同埋怯左之餘我又唔想當場罵佢，好似騷擾埋其他睇緊野既人咁

唔覺好串. ROG 未聽過都唔出奇, 唔同層次.
PC 冇藍牙可以加.

比我實屌7佢 apple啲職員好多都串到pk

x2

乜撚野底氣啊
抵你俾人串

隨口Up 得出底板型號嘅人點會唔識電腦呀。。。。就算真係無藍芽買隻usb dongle都係$20 啫，唔係咁難解決掛

最新係air pod max？可以用有線架喎，lightning to 3.5

係咪你太玻璃心

我真係唔熟，機係睇住片續個買續個整

講起藍芽其實我試過買個藍芽usb用，但係實際上接收好差，所以最尾我放棄左係主機用藍芽